中左伏！！D**h Service Apartment

嘩 間野多伏到

簽左半年租約 入住第一日已經發現個冷氣係壞嘅 開到最凍 間房都係28-29度 仲高溫過出面 仲有一大隻小強 間房嘅衛生好差(多圖)

住落仲多問題 個窗又漏水 啲燈又成日壞 間房仲成陣垃圾味 租之前話因爲疫情關係 唔比睇樓 當我中伏 呢啲我都算 但原來後面先黎料

住左唔夠一星期個guest service就話要黎檢查廚房排水管 話一年檢查一次 一個月後出面搭哂棚 問個guest service又話佢地乜都唔知 我自己走去問管理處先知個大廈成年前已經傾要更換外牆水管 不過就話唔洗入單位搞 咁搞法成日唔開得窗 又要落窗簾 心諗又中伏了

過左一個月 guest service都冇答我到底出面要裝修啲乜 (佢地聲稱自己唔係業主 亦從來唔知大廈出面要做維修) 只係話要黎睇個單位 但又唔講要做乜 打電話問先知佢地話要睇出面啲水管整得好唔好 又話如果唔比佢地上黎檢查 到時發現有咩問題個租客要負責 咁都得？

又過左一個月 guest service又話要黎睇廚房個排水管 話要睇粒幾鐘 問佢要睇啲咩睇咁耐 佢先話係要黎換廚房個排水管！同佢地講話咁對我影響太大 唔想佢地係我租期內做維修 佢地就話可以”幫我”延期到下個月 話做維修係為左令個居住環境更好 作為service apartment 佢地嘅service真係不得了

個個月走黎煩我 又咩都唔講清楚 租之前唔講 租左之後問佢地就咩都話唔知 但就成日走黎煩住哂 呢間公司真係冇得頂

簽約之前講到佢自己啲cleansing service有幾咁high standard 但現實係啲毛巾呀 被呀 床單呀 勁多頭髮 啲櫃又發霉 唔知下個中伏嘅係邊個

佢都係話疫情唔比睇，好彩無租⋯⋯